支那人真係好無賴，博同情打國際戰線

琴日睇到呢個po

有無人支持下呢位正被蝗蟲攻擊的韓國文宣手足(藝人)

咁就去佢ig食下花生啦，本身就勁多中国人各自屌鳩佢，佢都有反駁下咁。跟住啲中國人開始sd同一個韓文msg鬧佢 咁都是撚但啦。但之後就黎料啦

佢再po左兩個story，係分別有兩個中国人懶同情打左篇文比佢

「oppa, 我係中國website見到你嘅新聞，因為好擔心你所以黎ig搵你。其實你冇做錯，近排對中國人黎講，香港呢個詞語真係好敏感...廢話省略...但係oppa你應該唔知，香港真係做緊啲我地理解唔到嘅事，亦都比左我地(支那人）好多傷害，所以希望你可以理解我地支那人，oppa你都唔好再發表有關呢件事嘅野啦...因為除左支那人，仲有好多其他人會關注你嘅反應㗎嘛」

個韓國人係呢個story到仲話: 誤會左你真係唔好意思

第二個支那人
「呢件事係其他國家嘅政治問題，韓國人唔係咁清楚㗎嘛，亦都關聯到歷史問題，好複雜，唔該唔好隨便判斷。我都係支那人，我都好愛韓國，但我亦唔會隨便評論韓國嘅政治問題。同埋你唔係一般人，係藝人，係中國都有好多fans，你咁做都會傷害到fans嘅心 (玻璃到)...廢話(討好翻人)...我都係希望世界和平嘅人」

屌 啲中國人真係無賴到一個點，我地要打好啲國際戰線！尤其係啲有影響力嘅藝人，咪比支那狗帶風向

今晚Sogo要人！！

啱 咁點同呢位oppa講 首先要守好呢條戰線

呢個日程表唔夠齊 唔好傳